有冇遇過一啲想當佢係細妹嘅女仔

即係你知道自己唔會鍾意佢，但係又唔知點解硬係想對佢好

唔會 因為呢個世界係冇純友誼既男女關係

秒

屌你老母

我都唔係好明自己點解會噉

無，個撚個都想屌

因為樓主冇女 但又想識女

櫻由羅

有

個post好mk

屌你

正垃圾

我係妹控

樓主係咪想實現食妹妹嘅幻想？

有，但最後佢鐘意左我

佢依家已經走左。

變咗質就唔好喇

唔靚既未會laq

我成日會諗如果我個陣唔係因為特登冷落佢，可能係佢辛苦既時候佢都仲有地方發洩唔會禁孤立

可惜無如果，依家唯有永遠將佢記係自己心入面

都話唔食

但係鍾意咗你就有啲麻煩

所謂既「細妹」只係好朋友同女朋友中間灰色地帶既產物，只係心靈安慰
最多係好朋友，朋友就朋友，女朋友就女朋友，細咩撚野妹